男朋友中意嘅野 係我身上搵唔到

小妹同男朋友一齊左幾年 呢排講起先知佢中意女仔隻腳靚多過樣或者胸大 有時係街見到佢望其他女仔 但唔望自己...諗返都想喊 越黎越覺得自卑

屌
關咩事
你有腿果陣，佢就自然鍾意返樣靚大波

男人鍾意果樣叫新鮮感

你d女人真係好煩

佢鍾意果個係你

鍾意睇個d係腿